識答冇獎

我妹中二，數學參差，求正解！

先賣阿妹比大家

law of cosines